export const hardCuestionary = [
    {
        'question': 'Qué significa chumok?',
        'answers': ['Golpe de puño','Nudillo','Mano','Puño']
    },
    {
        'question': 'Qué tips de ejercicios de entrada en calor existe?',
        'answers': ['Aerobicos y Anabolicos','Dinamicos y Estaticas']
    },
    {
        'question': 'Qué significa dojang?',
        'answers': ['Habitación','Lugar de práctica','Escuela','Escudo']
    },
    {
        'question': 'Cúal no es una advertencia en combate?',
        'answers': ['Golpe al pecho con salto y giro','Salida del cuadrilatero','Golpe a la espalda','Exceso de contacto']
    },
    {
        'question': 'Cúal no es una prenda del dobook?',
        'answers': ['Remera','Chaqueta','Cinturón','Pantalón']
    },
    {
        'question': 'Qué significa maki?',
        'answers': ['defensa','ataque','giro','guardia']
    },
    {
        'question': 'Cómo se dice posición en coreano?',
        'answers': ['sogui','niunja','annun','debi']
    },
    {
        'question': 'Cómo se dice 10 en coreano?',
        'answers': ['yol','hana','dul','net']
    },
    {
        'question': 'Cómo se dice 3 en coreano?',
        'answers': ['set','dasot','ilgob','ahob']
    },
    {
        'question': 'Qué significa hong?',
        'answers': ['rojo','competidor','referi','azul']
    },
    {
        'question': 'Cómo se dice azul en coreano?',
        'answers': ['chong','rojo','competidor','referi']
    },
    {
        'question': 'Cómo se dice mano en coreano?',
        'answers': ['son','palmok','sonnal','chumok']
    },
    {
        'question': 'Cómo se dice patada en coreano?',
        'answers': ['chagui','sogui','chirigui','tae']
    },
    {
        'question': 'Cómo se dice rodilla en coreano?',
        'answers': ['morup','chagui','palkup','tae']
    },
    {
        'question': 'Quienes trajeron el taekwondo a la Argentina?',
        'answers': ['Han CHang Kim, Nam Sun Choi, Kwan Duk Chung','Choi Hong Hi, Nam Sun Choi, Kwan Duk Chung','Choi Hong Hi']
    },
    {
        'question': 'Desde cuando se implementaron las puntas en los cinturones?',
        'answers': ['1980','2002','1955','1967']
    },
    {
        'question': 'Cuál fue el ultimo tul creado?',
        'answers': ['juche en 1963','choong moo en 2003','juche en 1999','choong moo en 1963']
    }
];